真槍、煙花、水炮車

其實同89 64無分別，真係無分別。

89年當年隔幾座山睇電視已經覺得好震撼，今年竟然o係自己面前發生。
解決問題方法依然係解決人民，點解？

我無辦法再寫落去，我只希望大家齊齊整整，萬事小心，漫漫長路一齊行落去